有冇人明油耳嘅人戴唔到入耳式耳機嘅辛酸

屌 戴親都跣出嚟
又要Lui 乾啲耳油先勉強戴到
想買啲貴少少嘅消噪耳機
但係都係入耳式

戴apple嗰啲又漏聲

油耳不過入耳無問題

唔會跣出嚟咩

耳棉

以為講緊悠二

出返去先

用耳棉 但你有心理準備一個禮拜唔使已經要換一對

戴headphone囉
同價位音質完勝入耳

你會唔會使下全覆蓋耳仔嗰種？

唉 我明 惟有用apple

用耳棉？

我戴果隻有防滑膠
塞滿個廓位唔會甩

用條線掛住隻耳仔

就係唔想用有線嘅

想細細地用

Sony嗰個有冇防滑膠？
好似唔係個個牌子都有

運動耳機？
掛耳式

已經有

掛耳+2,3節膠應該解決

其實我都係油耳

羡慕乾耳嘅人

有時打機打打下直情唔想戴

唔會,不過我唔會用無線
可以掛到耳所以問題唔大

油耳加耳窿位細
一首歌嘅時間要塞返個耳機入去十幾次

屌啱呀 塞到唔撚想用

整CM?

我都想聽靚歌我都想用入耳式屌

用記憶棉唔會跣

想知你隻耳到底有幾油
我油耳都未跌過

換大粒膠咪得

帶親都痛叫咩耳

玻璃耳

知唔知sony嗰隻消噪耳機有冇

唔係油耳但耳窿太細戴唔到入耳式 試過換成xs嘅綿都入唔到 唯有用apple
有諗過有無for小朋友用嘅耳機 會細粒啲😂

整cm

我油耳 左耳耳窿窄 夾硬塞入去又出返黎右耳又無事...玩野

油耳用緊jabra冇跣
反而耳窿細完全用唔到apple

用棉條

會唔會係耳棉唔岩size

戴幼管耳機加綿冇可能唔得
再唔係就整cm....
我油到仆街都戴左10幾年

係咪監聽式果隻?

戴左咁多年都冇事
只係好撚污糟

可能

以前一兩個星期換一對耳棉
整左cm之後最多都係每次用完抹抹佢

一樣
左耳要一星期換一舊耳棉

想問下cm係乜

只可以用半入耳式......

有幾油先會咁

sabbat x12
happy plug air 1

點樣為之半入耳式

apple個隻

用骨傳導

用comply 棉可頂一陣

利申好鍾意聞自己耳屎

試過 唔慣

+1 買過幾對入耳式都用唔到
用headphone算

油耳加耳道短
左耳耳道個轉灣位比右耳淺
好多時會推返隻耳機出黎
嬲嬲地整左對CM

用headset?
降噪好似仲勁過入耳

係咩癖好

耳窿細都帶唔到入耳式，個膠大d又會頭痛

想用一啲細細地嘅

其實點樣知自己耳窿算係細

反而我耳仔唔焗得，用入耳式唔可以耐過1個鐘，會好痕，反而airpod 個類戴幾耐都得

油耳會咁誇張架

用到入耳
但就係用唔到apple 成日鬆出黎
我都想換但唔知邊款好 又要加轉插

我自己喺買一盒面油紙捽一捽個閪耳窿先再戴
面油紙喺乾身果種 個盒好薄放褲袋都ok

客製

屌，自己另外買啦

平時行行下對耳會漏油

好撚嘔心

搵細耳機
要成粒放曬入去果隻 + 用鐵線耳掛的線

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

從來都唔會

全罩式

4眼仔戴到耳仔痛到仆街

唉 我帶非入耳都成日滑出黎

如果多油又用入耳
耳道會塞

用cm冇問題

咁係你個全罩有問題

sabbat x12 有冇用

點到會壓到眼鏡個耳托

幾耐冇new過耳屎?

焗喎夏天點搞

佢應該係用咗摺得果啲夾頭
要戴有橡筋/皮帶掛頭頂會舒服好多

我都係
所以只能用AirPods
掛耳

Powerbeats pro

屌我都係 有時會用棉花棒liu完 再聞下

睇體質同飲食習慣
有啲油耳人日日new都有

總之我無論試邊隻headset, 戴頭幾分鐘係好舒服, 但超過一粒鐘就開始痛
極懷疑係耳骨硬

油耳d油時時刻刻都分泌緊, 只係每個人多與少既分別

整cm應該個音效最好
想平就買耳骨傳遞既解決煩惱
唔怕熱既帶大耳牛

近排耳仔突然多油，但帶CM 耳機好L慘， 油浸完乾咗成層嘢癡住
出聲個窿仲會塞住

其實撩得多先會油

睇樓主講到好誇張 諗緊佢會唔會係唔new個D人

拉

唔new+塞住會結石
要睇醫生

好誇啫

I know that feel bro

換隻耳咪得

真咩？

同問有冇好似apple 第一二代個款嘅耳機？
而家全部都係入耳式好唔舒服！

會出曬汗

正常會流出嚟

有病/物理上塞住真係會出事

用錯左size呀嘛

我都唔知自己係油定乾
有時發現耳膠有油
但撩耳仔就覺得好乾

你換比我睇

三節膠

同好，其實幾香

又未叫香 但唔知解好吸引 總係忍唔住想聞

屌我都係，無人明我個種痛苦

我每次除earphones都會聞下

首歌聽出耳油啫唔關你事嘅

帶部hifi 出街囉

真係唔會
你應該係耳窿問題多過油性問題

會跌出黎+1
推入去會聽到平時聽唔到既聲，但幾秒就會鬆返，點搞都搞唔掂
聽日打算買骨傳導，呢個應該係最理想選擇...

真係想戴入耳，可以試下整cm
利申都係奇怪耳

終於有人講
有無巴打買左AirPod pro 都戴到

Beats pro lor
2000$

我都想知話說AirPod pro冇耳棉

買左sony個對 成日跌出黎

我油耳,netmd年代已經用入耳到依家,完全冇問題

你都係油耳？點解決 咁貴買返嚟

用AA膠將耳仔同耳機痴住咪唔會甩出嚟